有人向天水圍警署擲汽油彈 暫時無人被捕

警方表示，有人向天水圍警署投擲汽油彈，暫時無人被捕。

事發在清晨近5時，有人向警署投擲多枚汽油彈，無人受傷。

無人受傷

年年有今日

核彈都唔割

咁都無狗死 無天理

做埋仲想點

汽油彈呀
文盲

好波
下次掉好啲

香港靠你喇

天水圍

暖氣軍師幾時到你出手

廢話，仲講呢句都戇鳩鳩。

新春送大禮

Respect

咪係 你有咩資格割

車公顯靈

天水圍個個唔係上鐵板封鳩哂咩
係咪掟去後面啲車到

拜年姐

返狗屋做野就預左既啦

又話勇武拉晒？

點解拉左7000幾人都仲有炸彈，氣油彈？

唔係個天跌落嚟咩

應該係

引戰狗唔係同路人bye p 牌仔

表揚

擲2手口罩啦下次

呢條p牌我有印象
加泰po 個陣係咁帶風向

斷手斷腳都冇啦，仲話手榴彈咁高級

割乜野 手足唔割你咋

開工大吉

想問係割乜撚嘢
關割唔割咩割
可唔可以唔好再講依句

唔該以後轉做講 絕對支持

肯定係尋晚放煙花班圍村佬走火啦

睇到即刻have a good morning

收嗲啦柒頭，綁你係關口做roadblock呀

依家唔洗咁勇啦
口罩就ok

你表演下先

你呢啲真係好撚醒 掟左又屌唔掟又屌

文盲5毛

人無事咁先可以做世界冠軍

好波
燒唔到狗可惜啲

全力支持香港狗肉節

你咁醒你嚟整囉

幫黑警開年

日落國真係又煩又廢

最緊要手足冇事

件垃圾cctai 黎

自燃

多謝手足

過完年五毛又開工

長沙灣拉左4個

手足～

幫popo消毒姐

屌你，我地p牌就係俾你呢d仆街影衰哂

出入平安 好人有好報

香港第一城

好波

你幾時去

手足小心

番工成日要形住幾時有汽油彈飛埋黎都幾爽

要啦

唔好等班黑警狗以為大家已經忘記左佢地

我入咗啲武漢尿，有用

好人一生平安

Push

閱。哦

你咪就係奴隸狗

喂咁撚醒你嚟做囉 上嚟鳩up幾句當付出左？
咁唔滿左下單就你負責啦
利伸：你整個核彈出嚟都唔割

高温消毒法

圍村佬燒咗5日煙花炮仗都拉唔到啦 話唔定啲圍村佬去差館燒俾鄧pk睇呢

讚都黎咁切仲割

消毒姐

冇可疑............

手足好野

最緊要手足無事

唔好比人track到啊

你咁勁，你唔掟？

旺角200人被捕，乜都做唔到

粉嶺燒咗屋苑大堂得11人被捕

大家明唔明點樣先係正確嘅玩法？

收皮啦你有乜資格割

咁關你撚事

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

0.5開工了

手足好波

炸9popo用各類型方法全面停擺特哀政府

支持

做乜春
好似啲小學生咁反駁 之後逐個逐個彈講 煙霧彈又唔講掟 炸彈又唔識掟 震撼彈又唔識掟
on9到呢

天水圍ganggang

你個名都幾襯你
又係得個講字

仲有病毒散播

上面做乜鳩
洗撚理條五毛咩
表揚左手足先啦

手足好波

繼續努力

又係係條死傻閪

good job

咪衝出黎柒啦

關你撚事

block左好撚耐

靜靜地做
大大聲贏
勇武

高溫消毒

狗屋好似好多毒

冷氣軍師

唔撚割
燒撚死你班仆街就啱

Good job 手足

真, 手足真係好人
以德報怨

你講嘢就得, 我講關你撚事就唔得?

五毛狗就五毛狗啦, 軍咩師

Good job

就係要connect藍絲

好波

注意安全

萬事小心

手足身體健康 心想事成

條片最尾手足露喊聲
班狗一定backup咗
手足小心佢哋聲紋追番你出嚟
盡量最好唔好比狗有任何機會錄到你音。。
(例如鳩拉拍片 or人面識別cam錄音等等)
小心保自己

同埋出片嗰個麻煩下次mute咗條片

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

汽油彈=手榴彈？

屌 我想割你
重講呢句
直頭我愛手足啦

Pin this plz

戇鳩

bbq

燒毒姐

鳩up無極限，仲以為自己好撚型，雙重標準、人格分裂就係你

天水圍手足好波

手足好波！

手足

垃圾狗 五毛
中左肺炎未

請指教

好有型

聞你老母
講緊你你咪諗返自己講過咩囉五毛狗

五毛屌人五毛
好撚好笑

呢句真 自己坐係到咩都冇做就話唔割 其實係手足冇割你炸 唔好睇到自己咁重

感謝手足

天氣乾燥，沒事兒，沒事兒

你唔幫手掟？

坐喺屋企做暖氣軍事有咩資格割

年年有今日！

班狗驚到訓唔到啦

屌 on9有人post咗片喺Facebook

屌…燒毒殺茵啫

燒勁d

高風險又冇效果，我唔明做黎做乜？

勇武

燒唔死班黑警
可惜

Block咗好耐
好大機會三毛嚟

如果掉車都幾傷，保險都隨時無得賠

手足做得好

唔明呢d個腦諗乜
佢有咩資格割人
講到自己好重要咁

咁勁

呢單

勇武重光 核爆都唔割

good

細路個陣打Warcraft,除左建築物要拆（其實拆唔曬，對方一樣出到兵），不同兵種都要消滅。

同埋無屋的話，一樣生產唔到兵（係住屋而唔係兵工廠）

（利申：只會打電腦遊戲，仲要係啲舊遊戲）

英雄

Block咗先

嗎你老母

為咗唔想承認自己只係一條精蟲暖氣軍師
竟然直接割蓆
既然唔係同路人 咁你開呢啲post用呢啲標題把撚呀

點解今時今日，仲有義士喺冇律司情況下落後供?!!!!

祝你早日確診肺炎

做得好

用過口罩掛晒係門口班狗會驚d

好波呀

皇天擊殺

明明就係暖蛋

傻閪 你收皮喇 講講講 講咁多把撚 一係幫手 一係收嗲

真
真心弱智

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

正門經過上次果獲都封晒 去後欄又易俾曱甴拉

支持，如果燒親狗更支持

教唆。。。。。。

講你就叻

天水圍手足好波！最緊要人無事

無可疑

+1分

警方表示冇可疑

日日有今日

最唔想聽到「無人受傷」呢句

啊sir我有肺炎一定搵埋你哋 放心 支持警察

又係天水圍

我喺怕死 咁又點 好過你哋 冇gear就叫救命 必都唔行 grenade殺傷力咁低炸死最多得兩三個 用下腦la

請問冷氣軍師有咩資格講呢句？

我要冇人被捕，其他既唔睇

多謝手足！

條1毛係依到賺到笑😂

成間狗屋都係野味
用火消毒好正常
Btw核爆都唔割

既然唔係同路人 其實可以歸類為中立或者藍絲喇
咁洗撚你操心咩屌你老母聽你呢啲人講完嘢都要洗耳喇

你割得就收皮喇

藍屍成日講手榴彈，靠你了

冇問題

係傷都冇。

消毒下姐

好人好事

死曱甴你單機啦

無人受修 sad

分分鐘又係黑警自編自導自演

天氣熱咪有

自然現象姐

核曝都唔割。

新年快樂

應該掉武漢人入去

應該係天做

天氣凍, 驚狗凍親唧

Good Ball

咁鐘意叫人落來醫
拍埋片支持人
不是香港警察
是警甴

仲停留係616?

Block喇 呢條友明顯五毛

唔係比五毛講嘢

火燒旺地，金肉滿堂，恭喜恭喜

準備到藍絲掟屎尿痰

關你撚事咩

賽馬評論員鳩up
隻馬同騎師都唔撚會理佢啦

你根本就局外人身分
你鐘意咪遊說啲popo 藍屍 冇事唔洗驚囉

革唔革命都唔關你事啦
香港都唔需要你

開年紅噹噹先好睇

支持手足

留意到次次香港市民有行動前、小遊行、大遊行等之前，警犬就會製造一啲被攻擊嘅事端出嚟，目的係等市民見以經有其他人行動咗，就唔會有咁大行動力，即係古語有云所講嘅下咗火，正正就同區議會大勝完一樣，啲人見有少少成功就放鬆晒，冷卻晒個運動

啱啊, 只係香港人就應唔鳩理你..
唔通成班場上足球員 仲聽過場外濕鳩評述員講嘢咩

呢啲先係手足
放炸彈喺醫院就係鬼、唔係鬼都一定係on9仔

英國就快改計分方法喇傻仔
依家佢派居英權 唔洗好似你咁乞

改計分仲洗撚靠bno咩 咁都睇唔明